想搵返三條片 希望各位巴絲幫幫手

第一條片
播唔同既革命同反極權歌合集 有意大利既bella ciao, 德國既 Die Gedanken sind frei同 終章 榮光

第二條片
一班手足用舞蹈來紀錄呢一年發生過既事
梁義士>勇武>eye for an eye 同 煲底見

第三條片
英文rap

第二條搵到了

叫 革命舞序

第三條都搵到了

Bauhinia Rhapsody

pish